你班仆街，遊戲規則唔撚係咁玩。

踢一場波，有人做前鋒，有人做後衛，有守龍，有中場。屌你老母個個角色都唔撚一樣，咪撚成日扮撚曬教練教呢教路，要人點做點做，搞分化。而家落場自由發揮啊！！！！無論咩角色，想贏！就係隊友。

而家球證，旁證，足協，足總，足委，都唔撚係我地d人！得球迷係咋‼️‼️‼️‼️屌你老母係咪仲要成撚日搞分化⁉️⁉️⁉️⁉️⁉️想唔想球迷衝埋落來玩？🇺🇸🇺🇸🇺🇸想唔想贏啊？？？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

9月唔至機場月，一定要玩埋校園戰